Hij heeft kinderen van zijn eigen, en wellicht meer.
Hoe kon hij reserve half tien duizend pond?"
"alsof hij nooit kunnen leren wat Wickham's schulden zijn," aldus Elizabeth, "en hoeveel is afgerekend op zijn zijde op onze zuster, we weten wat Mr. Gardiner voor hen heeft gedaan, want Wickham heeft geen dubbeltje van hemzelf.
De vriendelijkheid van mijn oom en tante kan nooit requited.
Om haar huis en haar haar hun persoonlijke bescherming en gluurt, is een dergelijk offer aan haar voordeel als jaren van dankbaarheid niet voldoende erkennen.
Op dit moment zij zich daadwerkelijk met hen!
Indien dergelijke goedheid niet maken haar miserabele nu, ze zal nooit verdienen om gelukkig te zijn!
Wat een bijeenkomst voor haar, toen ze ziet mijn tante!"
"We moeten proberen te vergeten die aan weerszijden," zei Jane: "Ik hoop en vertrouw ze nog niet tevreden.
Zijn gemoed met haar trouwen is een bewijs, zal ik geloof, dat hij tot een juiste manier van denken.
